Trolls(鼎爺) World Tours Red Velvet part出咗

2:16開始

report咗樓主AFK

目前反應好似唔係咁好

連登啫

撐RV!!!